「開盤」 巴士幾時開工

究竟放工前巴士可唔可以全線/部份行駛呢？

其實搭到巴士都驚塞車

我坐小巴返工， 冇巴士條路順好多。
今朝返工同平時一樣用咁多時間。 巴士仲阻路過冧樹。

咁係因為好多人轉左mtr啫...